入黎答幾時deadline

屌晒你地班撚樣 成個熱門廢既

12.8 23:59 死線答應五大訴求

如不答應 12.9 黎明再臨

左膠 五毛 休息撚 失敗撚死開

曱甴平

12.8 deadline

連登仔投晒降？

廣告界都三罷先鋒啦

個撚個休息？

定死晒？

贏左啦咩？

周梓樂查到真相未？

曱甴清算未？

P牌幫你唔到
留個言支持

Push

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

Last Minute Call一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
今日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets